
                      El miedo a estar "solo" en el espacio es bastante bien, logrado ademas cuenta con una esplendida dirección. Pero son guion es simple y la simpleza, no es algo malo. Pero el guion no trata de hacer nada para saber que "esta" y que existe. Y... que no solo es un espectáculo audiovisual  y las actuaciones son bastante aceptables. Y el final, me dejo decepcionando.
Un buen apartado audiovisual pero que en su guion es donde mas falla y si, reconozco que te puede hacer sentir... en esa agonía de estar en el espacio solo(a) pero con eso no me basta, solo queda como una experiencia mas.
        
            